上apple store 網買野一問

想問可唔可以指定時間送貨？